連登仔其實應該諗定拜登上台既後着

點樣堅守一國兩制,

加強國際線影響力,

同美國保持友好關係

唔可以單靠美國了,

拉！你個post第一句

連登仔可以有乜後著？咪又係揸住個鍵盤

其實講真佢都贏緊，做人應該有兩手準備

屌你老母咩，仲一國兩制

學好普通話，熟讀習語錄

邊個國家最反共去邊到

仲有咩後著丫
都世界未日啦
美國陪我地欖炒

台灣，不過亦都係最危險

唔啱聽就唔想聽

如果拜登上台,中國就一國一制,

拜登又放生中國,香港人會點自己諗啦

波羅的海

Download定學習app

學定點做藍絲加速算
全世界一齊鬥藍

你以為認鍵盤以外野唔駛比人拉？

連popo都識上黎扮自己人想帶人出去被捕，做乜野呢度無人會老實講出黎

我冇以為呀！

其實拜登上台, 全世界都玩撚猿.

你搞錯左
佢唔係唔想聽

係而家已經無一國兩制
你第一個定義已經錯左

應該要準備定 trump 連任成功後嘅部署

USA gonna fall

caused by Communist Democrats

electoral college trump 領先

DEMOCRATS = CCP

其實講到尾
呢場已經係革命
喺3權合作下，唔好諗住體制內抗爭會有用
只有必死既心先會有改變

從來沒有一國兩制，呢個係事實